林鄭月娥同你地講 罷一日無用呀

罷一日無用呀
幾時無限期罷工呀
見到有人推緊31/12再罷工
要搞就依家開始計劃定12月中開始罷工
罷一日真係無用咖
自動自覺罷啦好嗎
唔想再有手足為左你地可以被罷工而中槍被捕

halloween嗰日已經ff緊平安夜不平安，食住tg唱唱詩